MK仔借錢/屌西不成，網上公審MK妹

之前已經比人擺過上網
今次比完酒店錢又無西屌

又係佢
肥婆食家

🙋‍♀️

型撚到

十幾年前mk頭依家仲有

屌